侵侵2點神秘記者會 Twitter 大喝一聲:「CHINA!」

興奮到訓唔着呀